其實做特首做到777咁樣，真係好撚失敗

淨係識做錄音機
所有公開活動就臨時縮沙
唔肯面對市民